[無聊先好入] 成語接龍 [sosad]

不過唔洗頭尾咁接, 因為太難
有最少一個字就接落去 (同音都得 )

一語成籤

殲滅敵人

籤你老母

母你老母

係讖
唔係籤

母儀天下

下你老母

讖同殲都唔同音

是但啦 都接咗落母字度啦

下流賤格？

其實我想講同一樣野
唔係想接
不過由佢繼續啦

格物明德

德成顧傭

講笑
德高望重

重重重重

接唔到

重友輕色

重友輕色[/quote]

色即是空

my bad, Sorry

色即是空[/quote]

空無一物

色即是空[/quote]
十室九空

十室九空[/quote]
胸無點墨

十室九空[/quote]

空即是色

胸無點墨[/quote]

墨守成規

quote bug 咗？

墨守成規[/quote]

規規矩矩